港鐵大埔墟站發現可疑物 列車服務需調整

警方早上8時許接報，有人在港鐵大埔墟站的路軌旁，發現一個類似鞋盒的可疑物品，爆炸品處理課人員到場調查。

港鐵說，由於大埔墟站發現可疑物品，東鐵綫服務需要調整，現時南行及北行列車都只可以用大埔墟站1號月台上落客，而紅磡至火炭站維持10分鐘一班車、火炭至上水站維持30分鐘一班車，東鐵綫整體車程需要多25至30 分鐘。

屌 停撚埋

如果係因發現有人中毒會合理d

炸狗

搭巴士了

popo幾時一腳踢落鞋盒到